我喺香港人！我愛香港

我喺一個土生土長剛滿18歲既男仔，出席多次發夢
做過前線，做過和理非。

今次我想講一講今日香港，點解香港咁既情況仲要選擇留低？香港有乜好？樓價全球最貴、車費年年都加、買樓貴、租屋貴、工資低、工時長、地方細、車位少。點解仲要出黎抗爭，原因係我地係出生於這片福地，但因為政府帶黎既隱憂影響著我地將來既下一代，所以我地要企出黎。我愛香港人我愛香港

唯一擁有既野係言論自由，但就連我地特有既權利都即將消失。唔係上一代欠左我地，只係我地俾時代選中左，將來影響既係我地既下一代，所以我地冇得揀，呢場革命持續左三個月，死亡、受傷、失蹤、被補。講真呢啲數據一定存在忍瞞，我淨係知道我地人會愈來愈少，我希望各位手足唔好放棄，唔好半途而廢，要堅持到底直到勝利！我地未輸！

最後光復這香港，為真正既正義時代革命！
手足我約定你煲底見！

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔該大家推一推 我唔想有人放棄